請各位攝影嘅師兄，唔好再幫襯Cabin Crew Afterwork同佢提供嘅攝影堂

仆你個街，我真係忍夠，612嗰日全港人都關心緊自己嘅地方，你條撚屌阿sir 仲喺whatsapp group同fb 度話有班開，仲問啲同學上唔上堂

今晚啱啱有個人因為呢件政治事件而走咗，一打開個ig，仲見你係咁post 自己影model嘅相，仲話邊支鏡頭影得靚

你立場唔同或者你無立場，唔緊要，但你咁做同啲人share啲吃喝玩樂相有咩分別

我真係忍夠你！！

ig: cabincrewafterwork
fb: cabincrewafterwork

推

咪就係知俾人放左上連登先回應囉
係傷心難過既就唔會仲可以po到model相，繼續開班啦
仲衰過藍絲，又係一個為錢做咩都得既人

仲有，佢d相真係好醜，一路開班都係消費空姐個朵，引狗公上堂

叫佢食撚屎, D MODEL 平時都係飲飲食食, 但去到呢D 大是大非, 佢哋都出聲, 都係嗰句, 你唔認同唔緊要, 但唔好喺呢個時侯仲開班

你經營緊自己一個品牌, 你PR 食晒屎咁, 真係等玩完

容後清算

呢個撚屌阿SIR, LUKE CHXX, 見我尋晚開呢個POST, 轉個頭就話自己心情難過, 可唔可以唔好咁虛偽, 唔出聲無人話你啞, 你唔認同真係唔緊要, 你唔好出聲就得, 你而家咁做就覺得你係一個大仆街, 以後一有機會就會同CHING 宣傳你呢度有幾咁好

幫推

圖都無幅

Btw身受其害

搞到我個fd比人當偷相痴線佬
(真係影果個）

之前POST 錯台, 呢個POST 先係: